［沉迷賭博，富可敵國］賽馬心水推介 2

賽我會專心D欣賞馬，我會一次過post晒我餘下幾場心水供各位巴打參考，只供參考，不宜all in或追數
祝各位巴打好運have fun

第4場 1 高地之舞 +2 銀色海浪
第5場 1 友瑩格 + 2 幸運如意
第6場 1 佳龍駒 +7 威力川
第7場 5 美麗大師 +14 壯思飛
第8場 2 滿樂時 +6 朗日清天
第9場 1 活力小駒 +9 紅衣醒神
第10場 5 巴基之星 +13 西方快車

新post留名支持

Lm

樓主

[沉迷賭搏，富可敵國] 賽馬心水推介

加油

樓主好波 ！繼續跟

屌就係冇跟到第7場

樓主好勁

推爆左post，現場睇好刺激 希望各位巴打今日有贏

Gel頭收錢

買左1拖5 14

巴打嚟緊點追

標誌 唉

同你一樣

買左7、8場2x3 Q

淨係買左14 place 多謝

唔知比咩反應好
我覺得我都係唔岩賭

LM

多謝巴打

買左5，14

繼續LM

下場再跟2，6qp

支持樓主

go go go

點解買個陣有 20倍，收個陣得番15
唔係跟買個陣嘅賠率架咩

你以為賭波咩

波就係 馬唔係

戎賭啦

今場應該日本馬天下

依到好多打巴打唔熟賭既 教下囉

博下冷？

精神支持香港馬

其實我好想知，10蚊點買2隻位置?eg. 2+6

繼續跟樓主 照10/20

位置Q

跟

巴打 你照跟樓主 對不對

PQ㩒兩隻腳

Yes

屌你老味成班乜都唔識亂跟

緊係跟到實，

買咗

第七場買5號同14號位置Q，50蚊注，贏700幾蚊

亂跟左4次，贏緊

樓主 多謝你

犀利

我仲要睇

恭喜

我今日都豬幾百

鳩試2468

我都係
我而家好肚餓

我都想要8

3 12中我大便出血

跑完報一報唔該
2 6 pq
8p

巴打果然有眼光

8要睇獸醫

打少個

所因何事

我都唔知

好緊張

跑咩

Delay

2 6又中

少緊張

樓主 多謝你 追番少少本

2 8 6

第4

又中樓主好波

2 8 5 6

屌， 2 8 5 6

第4啊

差啲

啱啱仲好開心㗎

又輸馬鼻

屌，輸個馬鼻

我 頂
買左 2+6+8, 隻6輸少少, 唉

輸條鼻毛

屌那媽

有無半個鼻窿

眼殘買左5,6p 好彩都仲有得拎返

差條鼻毛

今日第4場

買漏左8Q

榮進放咁多都冇第四

頂

屌你個馬鼻

多謝樓主

跟左8場 2，6 place, 下午茶有著落

只係差 啲啲

6+8 30倍位置Q, 唉

聽樓主話 allin 左潘頓

暫時打個和 活力小駒有冇機會win

仲有兩場

買左2x3 第7第8場
差啲中晒有千幾蚊

自己買錯野冇得怪人

R9 1號WP OK?

咁複雜嘅喂

留名

R9買咗 9號W 1號P

慘

唔買膽拖就有錢收

唔識睇

r9 1,9 qqp有巨戶落大注

咁就gg啦

3.3 1.5 呢場唔買算

擺錯6號膽

已落注 等gg

我都落咗

我都落左

潘狗去馬 莫西塞死

好撚憎莫西 成日阻住曬

買60蚊買錯左360

成日出事今日

中左就開心啦

希望啦

第一次貼飛

買左1，4

4拖1，7 7號加油

買左乜？

買左單T 1,4,9

一片光明

1-9-14

買多條4 9

9不了 無肉食

1，9

潘頓騎師王

垃圾潘頓

隻1唔夠爆

唔中

跑咗咩

5

9 6 4 3

十場買十號

冷到咁

尋日經過馬會聽到個阿婆咁講
唔知點解記到依家 咪信下佢

跟廿蚊

gun

10w10p

痴撚線

贏左買元寶蠟蠟俾阿婆食

冷門到

最緊要子健唔好中意

冇咗13 買咩好

Gun

gun $10 先

10蚊做善事

我又跟

跑唔出屌下我好啦唔好屌佢
阿婆是無辜的

阿婆今餐飽飽

大家分薄哂呀婆筆買送錢

想我屌你
你夠唔夠班啊

放心，個賠率點都唔會跌

10號阿婆應該買獨贏 203倍

阿婆話10,11,12三重彩

3隻都冷

10號馬真係妹下妹下 係咪阿婆上左身

精神氣

阿婆跑得快

什麼巴gay之星俾阿婆一野轟出賽道

阿婆

肯定有古怪

最衰唔係阿婆做騎師

大叫 大婆！

10號勁

冷到

快

阿婆輸一個身位

中？

緊係唔中啦

2 4 8 7

呢個騎師真係垃圾, 巴基之星都騎到咁

今次真係屌阿婆屎忽

真係痴撚線 5 13影都冇

收哂皮

10號都捱到一段, 仲有D 幻想頂到

一如所料
大摩點都有一場

樓主好波！潘狗騎師王

好彩跟左先輸少d

+1

多謝樓主
all in 潘頓

騎師王幾倍？

我買時5.5

屌，太早買得2.5

Btw多謝樓進，下星期見

樓主好野，星期三見

好彩最後騎師王中，今日唔使點輸。希望各位巴打都玩得開心唔使上IFC

今朝馬仔同波輸左兩千

等樓主結算

今日又豬幾百 唉

點止唔洗上IFC 仲有餐好既食

賺咗幾餐

多謝樓主 贏左一餐

今日跟你又贏，多謝樓主

全靠巴打先力保不失

樓主好波

巴打你好似我既再生父母

賺左一餐，多謝樓主

第1場 4 京京千里 + 12 喜悅繽紛 (-150)
第2場 2 君臨大地 + 12 威利熱流 (-150)
第3場 3 勝得威 + 11 爭分奪秒 (+322.5)
第4場 1 高地之舞 + 2 銀色海浪 (-150)
第5場 1 友瑩格 + 2 幸運如意 (+545)
第6場 1 佳龍駒 + 7 威力川 (-150)
第7場 5 美麗大師 + 14 壯思飛 (+1405)
第8場 2 滿樂時 + 6 朗日清天 (-150)
第9場 1 活力小駒 + 9 紅衣醒神 (-150)
第10場 5 巴基之星 + 13 西方快車 (-150)

Bonus : 騎師王潘頓 2.65 (+165)

如果跟足1Q2QP ($50注)，今日結餘$1387.5，希望各位巴打都係贏D，下個賽馬日再玩過

感謝樓主

啱啱睇重播，樓主第8場隻6號只差少少真係唔抵

睇live仲以為第3，點知輸鼻毛

我都覺得好可惜，不過第7場隻14號都係影贏半個馬鼻，咁就當打和啦

有贏就夠 期待星期三晚

名已留

期待星期三，琴晚俾馬體會伏左

有無人掘緊telecoin

收皮啦你

點睇第一場 1 5 qp

以我認知，5號冇咁嘅長力

1 8屌屠狗會

Push

q係咪即係連贏 qp係位置q?

樓主今晚有冇心水

跑馬地賽馬日比較多變數，今日我會選擇一隻覺得會返黎嘅馬匹再拖一隻半冷值博嘅馬匹串Q/QP供各位巴打參考，如果之前有贏可以跟少少。投注策略1Q/3QP ($30注)，祝各位巴打好運贏多D

第1場 2 勝風 + 3 勁豐裕

P.S. 第一場都係比較亂，好多隻都有機會，所以每個巴打心水都唔一樣，我自己會博2 勝風。可以忍手嘅就忍手，當第一場熱身

1Q3QP即係買連贏再買位置Q 3腳唔配膽？

係嘅話諗住加隻8號

戒賭啦

留���

QP係咪位置Q,我英文差

真心勸Ching你戒賭

關英文咩事

十賭十輸

我都係想食雞翼餐加大啫，點解要咁對我

第一場六號金碧光芒點睇？

得十隻馬
3號本身熱
開跑前應該熱到暈
第一場唔跟
祝贏

頭埸2＞5，7，二十蚊pq，買佢爆冷

留名學野

8拖2，6

心態正確

其實馬post開係咩台？

跟！

可完成整場賽事

Q:
$30 for 2
$30 for 3

$90 for QP?

利：買左馬唔係好耐

Total 150 蚊

PQ係？

5號

1834633

解釋下

買左2拖5 7 10

點睇隻8號

巴打可唔可以好似上個賽日咁出定幾場？ 想買大注d既過關

今晚跟巴打搵食

巴打 今日騎士王有無心水？

騎師王*

今晚無潘狗仲唔係我拉天下

除左莫雷拉 其他騎師都好和味
想搏一個

買左5 $10p
麻煩跑完報一報

？

跑完第一場睇吓場地咩情況再調節先出

一陣出，不過過關就唔推薦，今日都係博多

你見D賠率都知咩事 ，馬會死唔錯人，如果你講到博，我會博田泰安。不過我唔會買

巴打

新手
第一場
連贏 3拖1 8
會否不智

新手黎講，正路

點解大寶庫無人講 我已allin買左p

我8拖4.10

頭場 1 5 10 輕試qpq
有冇巴打同路

1 10 連贏

德叔

我都係咁諗
但10號馬房小打疊
雷神又惡死

勁豐裕唔抵買..

好耐無賭 哈哈

?

拎左想贏就贏做膽 好似機會微d

2號影都冇埋

1,4,8,7

好彩記錯係0730 第一場 所以無買

勝風on9
大寶庫仲on9

跑一半就退出左

10號仔

見到我都呆左

巴打係時候俾料喇

跑馬地好難會7點半先第一場喎

第三次賭馬咋 無乜留意

2場 1》7 9

跟跟跟

我想問我買左位置Q4x11
第一埸正係中一隻 是否已經輸左一埸
最多輸幾埸無錢收

跟係冇錢收啦

分開買 1 同9 p

餘下場次心水供各位巴打參考，各位量力而為，不要all in，第一場2號跑一半就放棄，有不祥預感

第2場 5 永恆光輝 + 8 快樂世紀
第3場 7 蒜頭爺爺 + 11 精彩時機
第4場 3 八心之煌 + 4 勝一籌
第5場 2 滿載而來 + 6 勁勇威龍
第6場 6 超凡夢想 + 7 海翡翠
第7場 1 傲飛星 + 5 萬馬飛騰
第8場 5 太陽旺旺 + 8 怡德

馬會收錢
多謝你幫手鋪草皮

每注玩10蚊算 嬴輸都好 多謝巴打

中得一隻已經斷一關

你都係唔好賭

跟就算輸都係之前贏返黎嘅錢

巴打，騎師王有無心水？

雷神好伏

雷神

有冇賽果

買左1Q6QP

雷神又玩嘢

4 8 6 1

捉你冷個隻

5號 w

點睇二號

嘩巴打好博

留名見證

$2注有幾博

呢兩日輸波輸到得番10雞，睇下番唔番到本

仲諗緊你做咩仲唔靚出現
我跟足哂巴打心水嚟買

輸到得$8 第1場好彩贏返

細細哋玩吓唔錯

出左街，輸曬等月中先再賭

呢兩日d波真係

輸波輸好多？

唔好提啦，沉曬船

琴晚李城

琴日李城而阿記都買曬

6x11 小注

7 11

中

7 11中

中？終於有本賭

一陣影相冇連贏就喊

勁

中呀!!

仲有隻係咩？

中曬兩隻 多謝巴打

中阿！！

屌唔係封鳩柏寶 唔會輸

跟巴打買好了

無買連贏 不過10贏100都好開心

🏢🐷👍⚽️
Love u

淨係買左位置q

你幫我贏左50蚊

90倍

多謝巴打！！！

今日肯定贏錢

黎緊5場跟你搵食

跟左買左11place

40倍

謝樓主 一鋪追返一星期既數了

樓主🙌🙌

咁就放心喇，跟住唔中都唔使令大家輸太多 大家細細哋玩吓好喇，我都係博吓博吓

謝樓主

得10蚊買唔到連贏位

84 qp $20

雖然跟得隻7
但都多謝巴打

買30贏400

4號廢達

過晒關收幾多

R4 1234

樓主好勁呀你！我跟咗你5日都贏錢，我愛你

跟晒連贏位置 淨贏400有多冇少

買20$收500幾$

多謝支持，最重要大家玩得開心

剩係買左位置q 但都贏200 多謝哂

120收二千 致命復活

巴打騎師王莫雷1.65如何？

只係買左位置q 但已經晒
多謝你巴打

有本再玩

我想知道有冇人真係跟足我場場買，同埋跟足我投注策略

我場場心水跟足
買1Q2QP

我
不過細注少少

me

小弟
跟左兩日 賺左$300

我 但有時買20Q ,有時10連贏及位置
R3買左20Q

利申 每場淨係買位置Q $10

有13倍都好 唔貪心

我跟咗樓主你5個賽馬日喇，每次都贏，怕咩跟

唔識買馬唯有跟樓主
我都係1Q2QP

有時貪心 20連贏 30pq

我

但我有時會偷雞加埋P

LM跟進

買左過關6x15 贏第二關已經就收千三了

又收錢

又中

又贏 多謝巴打

又中
巴打

40���200

4321

感激巴打無私既出心水

賭神

好勁阿巴打

致命復活

大神

神巴
求教賭

樓主我封你做偶像

好多謝樓主[black] [/black]

收我為徒 okay ?

巴打有料

多謝bro

巴打多謝x2

幫我中左4千幾 i love u

樓主收唔收信徒？

連過2關Q,神級

又中好波
但我淨係買左位置q

大佬！！！

嘩 樓主多謝

前幾次都miss佐冇跟.今次終於跟到呢2場.多謝樓主

我愛樓主

各位巴打冷靜，唔係場場咁有運，中左可以繼續博，大家唔好貪心all in

知道

Keep住最多買$30蚊一場 唔好太貪心

厲害厲害

突然好大壓力

無買單T

一路平注

怕咩
就算唔好彩大家都咁愛你

10蚊位置Q過下癮喳

輸左冇人會怪你

四連環試錯咗隻8

唔好有壓力巴打
跟過你既巴打都應該已經有彈藥輸

勁ga

始終唔識馬，一路都係$10注，今場同路買左$20

今日已經一定贏

5關已經中左2關 仲要正q都中 可以只買位置q

可惜

巴打跟你係我地自願，邊個輸打贏要我第一個企出黎屌佢

輸都唔緊要啦 賭錢一定有嬴有輸 輕鬆面對 反正都係玩下

唔記得左今日跑馬 而家先開始跟，只係買到第5-8場

小���怡情

同意
巴打已經叫過人不要all in
到時比人屌 都係佢自己貪心

thanks

多謝巴打，跟你贏錢

中埋就

樓主真係唔洗壓力
就算依家豬左 咪又係豬以前個D

買左$30 qp 如果呢場無中qp就買返$10

過關係咪要過哂所有關先有錢收？

岩岩放工 由呢家開始跟
我都係10蚊潤 過下癮

過關
2X1
連贏
位置Ｑ
3 場 7 蒜頭爺爺 + 11 精彩時機
4 場 3 八心之煌 + 4 勝一籌 $20

$20.00 $4,187.00

4 場 3 八心之煌 + 4 勝一籌 $20

$40.00 $383.00

4 場 3 八心之煌 + 4 勝一籌 $20

$20.00 $280.00

多謝樓主

樓主騎師王點睇依家

如果跟足係冇可能輸錢,只有贏多贏少既問題

我買錯左呀
我心急得滯買左獨贏過關

多謝先 其實我主要分享自己心水，呢幾個賽馬日都有運，只係驚大家失控見成日贏就all in。賭真係輸多贏少，我唔係鍾意馬我都戒左佢

仆街 星期日輸乾輸淨無錢跟

新手一問，上網睇左維基
樓主講既買Q同QP
姐係馬會app入面既
Q=位置Q
QP=連贏及位置Q
係咪咁

我都試過
巴打當買過教訓

我可以點補獲

分2條飛買，Q同QP

⋯恭喜恭喜

Thank you

買qp賺返

不賭就是贏

仆街。想買連贏位置Q過關變撚左獨羊過關

回本未邊位巴打識計

應該要4 5關先回本？

過2 關當然回哂啦

巴打推薦1/2咁買

佢兩蚊注

咁多場既倍率乘哂佢 *2$

都應該回左

未啦。得70

3場40倍
4場14倍
1蚊都回啦

6串50真係唔識計
隨時冇6串1都唔出奇
應該單頭，過兩關同過三關
都差唔多50條飛

QP wo Ching

係喎屌
咁未了，差小小

差少少

2號差少少

唔緊要

多謝樓主 跟咗6號

6場。我聽朋友料話1號可以小試
輸左唔好吊我

9 3 6 4

今日已經贏左，無壓力

好彩有追隻4
樓主keep住上

第三場無跟到

追左9

咁快有回扣
後面應該場場有

漏左圖 可惜頭關無跟到

可唔可以解釋下

同問

我都唔識計
淨係知而家已經萬幾蚊過緊關

咁大注

連贏位置q 買左

個個都過咁都關

有冇水

信ching買第6場

落飛

6號落飛

6，7QP即跌到4.1

好多人上船

見到大船都驚

大戶睇咗呢個 post

3.5啦

跌到ON9

有人大注

屌 無位

隻6號出閘包尾

係未應該考慮下加密

沉船

無買7買左6拖3

[*]

無事嘅，保特都係咁

跑 咩

跑得差

6號跑到不知所謂

唔抵呀

比大戶燈死左

佢後面唔係好拎到位

輸騎師 , 第4 , 真係唔抵

跟唔到樓主就贏 跟到就輸
連個天都唔想我贏錢

佢唔係留咁後一定有第三 臨尾仲係咁落飛，害死人

我都係咁

7 3 4 6

係咪你搭沉船

認真 樓主真心勁，真係差運

太遲爆

Feel到巴打句「跑到不知所謂」嘅憤怒

騎師王唔知追唔追到呢

屌老母 呢場差唔多用哂6做膽

輸到得返30 明明6跑快少少 我就贏大錢

我都係 3張飛
唔緊要 都係贏緊

唔緊要 今日都連贏兩場
巴打

單T又輸佢

QP 又輸佢

6號

我唔記得咗買騎師王
記得嘅時候已經太遲喇

算啦
不過中左四連環 多謝樓主

騎師王買咩

隻6不知所謂，是旦中多關都好丫

繼續靠回購打救

今日跟樓主買咗六場，計計埋埋都賺四百幾，星期六再來過

我都冇買，博唔過

買左雷拉騎豬王 都係算啦 買韋紀p算

真心輸人

咩係回購

我仲以為你買咗

大船必

跟左兩場都沉
天要亡我

回扣sor

要買夠幾多先比？

聽講過10000蚊注唔中會回扣10%

今日連贏個兩場夠我玩多幾次

不要再說了，呢兩日經歷左兩次鐵達尼

由你講出黎零舍有畫面

巴打頭關中，有超過1萬蚊過落下一關，下一關唔中會有10%回扣

I know that feel

求水

馬體會輸到跳樓

上尾班船

大船？不了

今晚韋紀力鞭鞭有力
買1搭4

明曬

郭能

呢個我夠膽講唔關運事，係關個人事，好嬲

再下一城？

做腳

樓主 唔打緊 尾關守埋 一齊集氣

1 2 5 鐵三腳

認同

1 3 5

$80上船

1搭12 QP16有d意

1 5 轟呀！

呢場睇左啲乜

隻5好撚勁

5 9 12

5,9,10,12

5 9 10 12

尾場大家集氣唔該

氣氣

頭2場miss左
一買後面4場位置Q 4x11
即刻燈死左

集氣

呀！！！！！

電視講5 9巨額過關

冇信到

騎師王應該莫生

差2分 係咪要前4？

又雷狗

Again

第一12 第二6 第三4分

莫唔撚好入3甲喇R8

3，5，8

繼續收回扣
不過要尾場中先收得本

今日80->30->130-->10(因為隻六號）

岩岩自己睇完都覺得5 8 可信 叫fd 幫手買 all in ed

單T同你一樣

13少拎左盃收手啦...

3 5 8 1

我輸哂過關
全部差一關
爆哂 好頹
巴打 星期日 我會跟哂

跟左5-8場
靠第8場

最後50了

有冇水呀第8場

呢個post全撚部都係輸錢 敵乜春國😳😳😂

情況一樣

Same road

同一條船又 齊齊贏

最後一場

8p

請報

若果5 8 qp 贏左應該可以回本

集氣 3 5 8!

冇追post 就收皮啦，而家係贏住黎賭，輸多8場都仲有贏

樓主賽馬日未輸過錢

下次唔好覆，由得佢地

Gg尾場

識唔識騎馬架

Dllm 11阻住哂

Are you serious

跑成點

下次再黎過

3 12 6 5

第1場 2 勝風 + 3 勁豐裕 (-120)
第2場 5 永恆光輝 + 8 快樂世紀 (-120)
第3場 7 蒜頭爺爺 + 11 精彩時機 (+2274)
第4場 3 八心之煌 + 4 勝一籌 (763.5)
第5場 2 滿載而來 + 6 勁勇威龍 (-120)
第6場 6 超凡夢想 + 7 海翡翠 (-120)
第7場 1 傲飛星 + 5 萬馬飛騰 (-120)
第8場 5 太陽旺旺 + 8 怡德 (-120)

如果跟足1Q3QP ($30注)，今日結餘$2317.5，希望各位巴打跟到都有贏D可以開心吓食餐好 下個賽馬日再玩過

收皮

太陽旺旺..慢閘 轉灣又俾人頂

次次尾場都跌眼鏡

下場加油

下次再玩

巴打平時係8串幾多？

執左300

可否講解下1Q3QP
跟咗樓主3個賽馬日執到d
利申 次次淨係買位置

多謝哂

自己將馬會轉英文 再對返中文
唔好咁懶

俾田泰安頂死左34Q

屌，次次尾場都爆d冷馬

汁到餐晏仔食下 多謝樓主

多謝返樓主 我自己輸少一場

多謝

戒賭

蔣家琦放贏今日win成五皮

Google 下賽馬都懶

差兩場

Q姐係連贏，QP姐係位置Q

下次唔好教
等佢自己google下

開頭贏$1300 之後貪心輸番哂
下個賽馬日再黎過

跟咗樓主4個賽馬日，跟足樓主注碼執左$6660 樓主我愛你以後跟實你

決定星期日死跟樓主算了

成日自己貪搞到輸返贏果d

我唔知膽同腳點搞
2隻都揀腳？

連續三日都贏錢

多謝巴打 星期日繼續贏

你真係跟到好足喎，同我一樣

多謝巴打 星期日繼續跟

最近係差d運 找共通點

咁你冇膽咪得腳囉

打1834633問下啦

巴打，真心勸你唔好賭馬，你連自己拎$10去試下買都唔肯，下下等人教有貼士都走晒啦

今日跟遲咗買咗QP5-8場2隻都係腳 但係唔中冇錢收 另外買咗place補數
我真係試過唔識先問架

佢跟左3日樓主架啦
Btw 你都係上網學識彩池先啦

算啦我自己再睇睇

唔該晒各位巴打

Q/QP 分2條飛買，注額比例睇樓主當日建議

其實馬會個網真係好清楚講哂每個彩池點玩架

樓主每次都會講嗰日點買，如果有追post冇可能輸，估唔到真係有人亂買而輸錢，唔通真係要咬碎餵堆入口先識食

我都冇輸overall都贏緊只係啱啱唔中姐

樓主提供機會
自己做好準備

星期日繼續努力！

樓主俾得兩隻你點樣揀到膽 除非妳自己加

跟左咁多日都未識買,戒賭啦屌

星期日allin

跟樓主方法玩，之前贏嗰啲都有排玩，樓主都唔建議人all in

原來聽日就跑
唔係星期日

樓主可否今日出定

我由樓主第一個post就跟，真係好準，樓主介唔介意講下點睇馬？我睇檔位往績騎師，但都唔太準，真心求教

聽日唔係香港

馬仔要睇臨場表現

樓主出心水啲馬都未行圈
佢應該已經有大概諗法
如果可以我緊係想跟多日樓主
聽日唔係香港先問幾時會放心水

唔好強求巴打
上次神巴都係跑完第一場睇埋場地情況先放料

都岩既

其實樓主都係追馬房 你地自己睇下

咁即係今晚有？

R5:1
R6:5
依2隻點睇

應該要睇埋隻馬聽日狀態先決定？
成日聽人講去睇晨操，唔知關唔關事
btw 聽日繼續跟樓主

大家咁樣樓主好大壓力

咪係

聽日應該開post 3啦
由第一個見證到宜家

支持樓主
靠樓主食到餐好d 已經好開心

好準就唔敢講，不過睇左咁耐都有D心得。馬匹實力係重要，但人為因素更多，再講場地際遇馬房，睇多D慢慢你就會明白，我好多時都係睇值博率，覺得隻馬有機會賠率又值博就會揀

巴打心水清

值博率真係幾重要
不過有好有壞 好似星期3咁 r5 本來諗住買鐵三角 3 6 9
但水真係太低 最後冇買

樓主加油

留名，聽日學野

老實講樓主真係準過好多所謂名家，啲名家一係就比曬啲熱門你扮好有心水，一係就比隻冷馬你，中啲人就以為佢好勁，唔中就話今次跑得近，下次好有機

既巴打今日未訓醒

巴打 準備好未

上呀

支持

500蚊夠唔夠做本？

上一次8場 120一場

信樓主，夠

細注啲囉

睇你自己嫁啫 20$連贏位置都得架

買細啲就夠

講真跟足8場點都正數

樓主準備好未

今日唔係10場咩

今日應該開3

又輸波輸到仆街

戒咗賭波了

海登咸客

柏林聯個場個仆街女球證

真心要，跟樓主一星期玩兩次算

今日預期賽果正路，除左第一二場可以博吓，其他場次估計通常都係大熱勝出，我會每場揀一隻1W3P，供各位巴打參考，巴打點買可以自由選擇，只買P玩吓都可以，但提醒大家不要all in，細細地玩吓Just for fun

第一場12 帶運伯樂

樓主仲未上水

唔好allin 呀！！！
仆你個街啲大戶都唔好咁撚大注呀

戒賭波啦

樓主俾啲連贏位置Q爽下

我覺得何良博，但咪博隻家長

跟到實

支持。。跟

入左3k 想玩過關

有冇騎師王心水

兩隻都要

12拖3，4

買獨贏嗎？

都話1w3p咯屌

sorry

莫雷拉 ，但太熱不如買10場莫雷拉P

留名支持

點解今日唔買qp

太熱唔值搏

巴打又見到你

熱有熱食

樓主可唔可以好似上兩次咁 一次過出晒啲心水？

見到我點解要

買咗3,12位置Q

睇錯左1同2

你係我吉祥物

Q同QP我都有買少少
樓主12做膽
希望中

多謝樓主先

其實可以自己拖，唔使跟晒我心水 今日我估應該會幾正路，唔難揀

lmlm

唔好咁講 講咗就唔係

頭場好多隻都有機會

子健要12

巴打可唔可以show多幾場心水 想買過關
上個馬日過左三關fat fat

今日要返工 樓主可唔可以出晒咁多場

想跟樓主搏啲唔係大熱嘅馬

不要返工了

辭職啦，全職賭徒

求結果，依家去緊IFC

12>1,4

返工都無賭一日咁多錢

睇到好多巴打想買Q/QP或過關，咁我自己揀兩隻心水俾各位巴打參考，但我今日只買一隻1W3P，同埋唔建議過關，過關雖然可以贏大錢，但我自己過關都係輸多贏少，跑完第一場會出晒今日所有心水，今日仲要返工，無得睇

好撚仆街

記住出你買左邊隻wp

On99買錯左但中左

10,1,2

跑第尾

10，1，2

呢啲咪運囉

12應該有事
落鞭無反應

已經上緊IFC頂樓啦

打落去冇既

子健

$60 only

樓主叫左咪allin

巴打你中呀

講下笑，勿認真

樓主仲有無，參考下

巴打好波

巴打今次唔追霍老

有無過關推介？

初頭話佢跑埋今日停賽，諗緊會唔會造比佢

第2場 3 安友 + 12 飛躍成功
第3場 1 活力歡騰 + 4 活力寶
第4場 1 志友運 + 7 運財童子
第5場 3 王者再現 + 7 美麗寶寶
第6場 1 情趣 + 9 飛越峰
第7場 8 老友威威 + 9 追風追月
第8場 1 宇宙車神 + 3 歷險家
第9場 4 龍船 + 7 美麗皇者
第10場 1 怪獸家長 + 14 首飾大帝

紅字係買1W3P，祝大家好運贏多D

痾煙

集氣啦大家

不會問，只會信。跟

all in

集氣呀

8,11, 2/9

12

咁就$240

巴打加油

跟到破產

無左一半了

molamola

長跟必勝，再黎

考完試成份卷唔識做

又係韋達

唔洗膽心賭馬啦

賽馬日仲去考試

好撚跑得今日

仆街，第三場睇錯第4場，買左1，7

有我陪你

試場失意賭場得意

大家每注幾多

求ifc上頂樓方法

排到沙頭角啦ching

10w30p

韋紀力

今場唔中就唔買喇

上次都係頭兩場唔中之後開始中

Me2，近排手風唔好費時燈大家

咁去邊跳好啲？

青馬啦

開定post

係樓下得啦 上面有人跳落黎會打中你

咁都唔比我中1 7QP

建議唔順既巴打是日休息
否則愈輸愈多

跑咩？

大摩唔似去馬

4，2，7

4 2 7 5

4，2，7，5

好彩錯有錯著買左7P